/**
 * Sai Ram Thota
 * CWID 11573236
 *
 */

Q1. remove the first quotation mark in the string of the first println statement

    (a) Compiler outputs a syntax error.

    (b) Lab1.java:19: error: ')' expected
                System.out.println(Please enter an integer.);
                                         ^
        Lab1.java:19: error: ';' expected
                System.out.println(Please enter an integer.);


Q2. change "public class Lab1" to "public class lab1". Do not change the name of the file.

    (a)  Error is related to file name mismatch.

    (b) Lab1.java:7: error: class lab1 is public, should be declared in a file named lab1.java
        public class lab1


Q3. change "int iX, iY;" to "int iX, IY;"

    (a) Error might be regarding variable initialization.

    (b) Lab1.java:25: error: cannot find symbol
                iY = keyboard.nextInt();
                ^
          symbol:   variable iY
          location: class Lab1
        Lab1.java:31: error: cannot find symbol
                System.out.println(iX + " + " + iY + " = " + (iX+iY));

          symbol:   variable iY
          location: class Lab1
        Lab1.java:31: error: cannot find symbol
                System.out.println(iX + " + " + iY + " = " + (iX+iY));
                                                                 ^
          symbol:   variable iY
          location: class Lab1
        3 errors


Q4. remove the statement "import java.util.Scanner;"

    (a) Error might be pointing to Scanner object.

    (b) Lab1.java:15: error: cannot find symbol
                Scanner keyboard = new Scanner(System.in);
                ^
          symbol:   class Scanner
          location: class Lab1
        Lab1.java:15: error: cannot find symbol
                Scanner keyboard = new Scanner(System.in);
                                       ^
          symbol:   class Scanner
          location: class Lab1
        2 errors


Q5. remove the semicolon at the end of the line "Scanner keyboard = new Scanner(System.in);"

    (a) Error might be related to syntax.

    (b) Lab1.java:15: error: ';' expected
                Scanner keyboard = new Scanner(System.in)
                                                         ^
        1 error

Q6. change "iX = keyboard.nextInt();" to "iX = keyboard.next();"

    (a) Error regarding primitive type mismatch.

    (b) Lab1.java:21: error: incompatible types: String cannot be converted to int
                iX = keyboard.next();
                                  ^
        1 error

Q7. Remove the close curly brace } at the end of the program.

    (a) Error is related to syntax.

    (b) Lab1.java:33: error: reached end of file while parsing
            } // End of main
             ^
        1 error

Q8. remove the first "i" in the statement "import java.util.Scanner;"

    (a) Error can be pointing to misspelled import word and Scanner object.

    (b) Lab1.java:5: error: class, interface, or enum expected
        mport java.util.Scanner;
        ^
        1 error

Q9. remove the statement "Scanner keyboard = new Scanner(System.in);"

    (a) Error must be pointing to keyboard variable intialization.

    (b) Lab1.java:21: error: cannot find symbol
                iX = keyboard.nextInt();
                     ^
          symbol:   variable keyboard
          location: class Lab1
        Lab1.java:25: error: cannot find symbol
                iY = keyboard.nextInt();
                     ^
          symbol:   variable keyboard
          location: class Lab1
        2 errors
